［中樂］初學古琴求組團

想學古琴但好貴
有無巴絲有興趣一齊學會抵D?(200蚊一堂樓下）
想係7 8月份開始 最好紅藍線（搵到間心水係荃灣）
另外初學古琴買邊隻好？
筆直：很少

另外想招人一齊學手語

有興趣請拋下tg

1

古琴 有興趣

古琴我屋企有兩隻，唔識彈

Tg: subedowa 麻煩巴打了

tg cy0451

學緊造琴

邊度買 唔要我可收

可收too

正，有性趣，不過無錢買琴

tg cy0451

做咩想學手語嘅 ?

點解會玩古琴？

有冇二胡

可以搵我學
tg:onecut

古琴 二胡 都想學
荃灣ok
tg:electrilap

我屋企人ge,好似幾萬蚊一隻

tg 傾ok?

古琴係北京拜師學咗八年
有興趣交流下

跟邊位老師? 李祥霆? 趙家珍?

香港， 上海諳牌， 可以嗎？

月租多少？

荃灣學左兩個月
留個名先...

我煩緊買琴... 依家用緊個淘寶玩具, 雖然唔打板唔抗指, 但係音色真係so99y, 接音同散音音量好唔平均..
諗住頂多兩三個月就正經買返隻琴, budget 無乜, 打算一萬樓下...

按

淘寶玩具， 唔係幾舊水𠴱啲嘛？

一萬樓下都唔見得好好

係... 無打板無抗指有聲出.... 我當 win 左..

到時就會嫌棄啲聲彈出來， 唔收貨

推

學過古箏 後來發覺我應該更適合古琴

韻牌定諳牌
荔枝角果間？
古箏質素可能全港最好 古琴未知

韻牌

我問過， 原來有其他地方的古琴都係經佢地入貨的

係呀 老闆姓水 精通古琴 人地大陸有廠 點同香港本地 所以正路都係去佢度買
不過樓上見有巴打話識斫琴 搵師傅自製都得

絲妳而家學緊？

巴 以前係果度學過古箏 後來發現古琴更岩自己 於是停咗一排 今年打算買床古琴厲學

我諗住去大陸旅行順便買部琴抬返黎 廢時去返之前果度尷尬

原本係巴， 唔好意思。

有乜好尷尬， 又唔係冇交學費冇比錢。

韻牌𠴱度學古琴應該唔錯， 起碼地方及設備都比較齊全，同埋唔係好貴最緊要

$200蚊 搵姓水果個教比較好

佢唔係個個都肯教⋯⋯

係 高人係咁 要睇你有冇根骨、悟性

推
如無意外八月去杭州順便買琴「咩」返黎
九月有書讀就搵教授學 據講文科教授大把古琴名家

推推

有熟人推介？

冇人推介呀 係我覺得橫掂啲琴大陸整 所以想去買

至於學果方面 咁其實讀文科學吓君子之器唔會好冷門啫 冇理由會搵唔到同路人/老師

原定係八月去杭州旅行順便買琴 不過暑假旺季太多人 所以我諗住延到聖誕節再買 希望呢三個月搵到門路學

出面有幾間音樂中心都有教， 唔難搵， 仲可以租琴練習。 妳自己上大陸買琴， 乜都唔識， 小心一頸血。

有冇推薦？
我淨識去返之前果度
但我怕醜唔想去

驚咩春， 佢地又唔係冇收你錢， 你想學想買， 我可以幫你問， 好過出去買比人當水魚

巴打我搵到人教了

係爭部琴揸唔到主意

勁多款式唔知有乜分別 更唔知去邊度買最有保證
（可能去返水老師果度）

咁你而家跟邊個？

水老師那裡最有保證， at least 如果你想放琴， 佢哋會收返， 如果冇穿冇爛的話

古琴圈咁細 如果我玩落去 將來實會搵返佢地
手頭部古箏諗住繼續學返

古琴打算跟個同系姓陳o既師兄學
岩先問一問佢先知價錢已經好唔同
我部入門箏三千幾 諗住古琴咁細粒 預三千實冇死
點知佢話要五千
咁我再睇 見到蔡福記d靚琴j出血
不過最平都要成皮野
賣屎忽都唔掂

我諗應該先搵佢地租住入門琴 儲半年part time錢 到時直接買部蔡記
琴底d刻字型到..「聖人之器」、「玉琴」呢d名真係當之無愧

想問下
廿到尾咩都唔識， 冇乜樂器基礎，小學牧童笛吹到天空之城
不過好鍾意古琴音色
想試下
講下筆直 買琴預算1萬 學費預200-300一堂
想睇夠唔夠做？